[Оглавление](oglavlenie.md)

* **Погоня за кроликом**
---
---
```
Моя юная любовь со мной на всю жизнь...
Я прекрасно понимаю ее маму...
И прекрасно понимаю ее жажду...
Я все это понимаю...
Я понимаю что такое боль утраты...
Может быть не так как она...
Но я осознаю ее потерю...
```
---

Судьба даёт одну попытку...
Ну у меня это уже третья...

---

Они привыкли к готовым картинкам из кино...
И типа нет оснований ...

---

А эти ублюдки привыкли...
Что в компромиссах нет компромиссов...

---

Ублюдочная мама Ани...
И это ебанная Грузинская пассия...
Уже по перек горла стоят.
